我有份叫聲援武漢

但我既目的係想去講出中共有幾恐怖同埋想講香港唔好輸，唔好有一日變到武漢一樣，吸納中間派既支持同埋等我地之後既行動更順理成章。
但當你覺得焦點應該放係武漢身上既時候，對唔住，我覺得我未有辦法可以做到見到自己屋企火燭都救左人地果間先。
請保持隊型，唔好開始內亂。

同意，所以唔好話聲援，你話爆料就得了
上面好多人未知呢件事

唔好意思，搞到開始亂

本身覺得係可以借果日既關注度去話俾外媒知道中國係點樣同埋合理化所有行動，但見到有焦點直接focus左去人地到既時候我覺得我無辦法做落去，希望大家都三思

Sorry

新入離既朋友唔好覆啦....俾佢沉...推返反聲援反騎劫同宣傳77既post...
多謝合作...

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選